因為保險搞到無朋友做

我有個好朋友, 都叫做幾熟, 平時都會約埋出黎食飯行下街, 近排我知佢轉左工, 就係whatsapp 問佢近況, 佢就話我知佢轉左做保險,考晒牌 其實初初佢都有問我意見,好唔好轉行去做保險, 個時我意見係可以一試,試過唔岩就再轉返做office囉點知惡夢黎啦

上次佢約我出黎食飯, 係咁同我講保險d野, 又話要買定做好計劃, 又比左好多個d因為無錢而無得求醫的新聞比我睇, 我就同佢講, 我岩岩出黎做野, 無咁多錢, 唔想供住, 想儲多d錢, 財政穩定d先。點知佢死咬住我唔放, 又話咩一個月唔會用好多錢, 叫我下次上佢地office傾, 佢print d保單比我睇就知 我又唔知點拒絕佢, 諗住上去office睇下應該都ok, 咁就約好下次上去office

個日上到去office,佢就比左幾個plan我睇,幫我計好晒每個月供幾多要供幾多年, 我話我會拎返屋企做參考啦, 佢就話我就黎生日, 生日前買無咁貴, 問我點解唔依家買? 又話月供唔會一次過要我比好多錢,我同佢解釋左我想睇多幾間, 佢就轉口話我搵d唔識o既agent, 不如搵佢買仲好,有咩事我又容易搵佢, 我都企硬唔理佢。後尾佢搵左幾個佢d同事入房,一人一句咁夾擊我, 我個刻覺得好煩, 好唔想買, 點解要迫我買? 我發脾氣同佢講, "你點解唔尊重個客o既意見?係咪考慮一陣都唔得? 你唔比我走最多無朋友做! " 佢先放我走

依家, 佢搵我出街我都唔敢出, 我怕佢又sell我幫佢買我覺得佢入行後真係變左好多, 變得好假, 我好似無左個好朋友咁, 有時覺得好可惜, 如果當初無鼓勵佢試下, 係咪我地唔會搞成咁呢

完全明白

證明你地既友誼 比唔上一張保單咁值錢

之前有個中學同學又係好日唔搵我，一搵我就係買保險，又係超煩，之後當無識過佢

所有投資單，儲蓄保都係呃錢，唔好買

感覺回不到從前

岩
之前個fd話個d咩跑數好撚犀利，兩三年就升乜乜乜..都係因為佢識人彈比佢，或者佢老豆，呀叔彈比佢...冇人冇物係冇可能

我有兩個朋友做保險投資個啲
1個 無叫過我買 但我搵佢買左
另一個 出來傾 我表明左無錢 佢話唔緊要 聽左先 之後再算。咁出到來 傾完就問我有無興趣買。我再講多次呢家未係時後。之後再開番啲平時玩樂既題目傾下。點知佢就180度了。再過5分鐘佢話走先 就無再聯絡到呢家了 差不多6，7年

點解唔係提你保險有幾唔岩你 而係用佢學返黎既層壓式推銷手法黎搵你笨。可見為左追單 可以去到斷六親 一心想搵快錢 發埋d發達夢

睇黎好多ching都體會到人性既醜惡

依排班友應該要追數放暑假

我就因為迷g搞到冇朋友做=.=

篇文咁似係舊登睇過嘅